夢見200萬香港人6月底响日本大板G20峰會集體野餐

夢中見到情況似當年韓農嚟香港咁...